恭喜，老豆搵仔返嚟了，仲起緊自動請纓果班懲教同民安隊

睇嚟呢班懲教同民安隊內部好多仇家同事

一定起得勁過班popo好多

一入就彈

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

篤灰空姐Coco Law老公Leo Wong個老豆係民安隊

咁撚過癮?!

一定啦，去做曱甴果班一定係藍畜，比黃底篤好正常

我入無事

我入都冇事，最新UPDATE 9:14PM

為民請命

推

開得返

懲教，民安入面大把黃
民安更多
好多後生仔當炒散咁返

聲稱自願，應該係被自願

懲教真係咩
呢個部門內部好黑暗
班柳記惡過狗

想知禁起底令涵唔涵蓋柳記民安

成家都咁賤嘅

輔助部隊唔係正職
「要返工/學，不了」係好正常嘅彈鐘理由
每年做夠某個當值時數就吹你唔漲

所以去得就一定係自願
冇一個係無辜